Два кубика массами $M$ и $2M$ расположены на гладкой горизонтальной плоскости. Кубики связаны невесомой
нитью. В начальный момент нить натянута. К кубику массы $M$ приложена сила $F$, а к кубику массы $2M$~---
сила $2F$. Вектора сил направлены противоположно друг другу и параллельны нити. Найти:
\begin{enumcyr}
	\item ускорения кубиков;
	\item силу натяжения нити.
\end{enumcyr}